一人一下推到王菀之出新碟

其實王菀之啲歌
尤其佢啲編曲真係藝術嚟
有學就知佢啲編曲轉調用嘅樂器係有幾咁博大精深神級
話我打手都係咁話
最近嗰幾個mv又係神嚟
菀之你幾時出歌

你叫到幫你推吓囉

唔計政治同uncle

佢d歌幾高質

推呀

Download 好過買碟
咁貴食水好深

之之

終於有人留意到菀之呢啲高質歌手

佢d歌得佢自己先唱得到/好

推埋佢開多次演唱會

uncle？

唔賣碟你養佢呀

一直都有留意
冇開post姐

其實好多唱作歌手啲歌俾其他人唱都好大鑊

係囉係囉冇歌點開

風眼

我討厭政治

人就的確幾無腦 但歌真係冇得輸

今年開兩個音樂會 又等死研究所 又拍戲 佢已經超勤力！
不過之前睇雜誌訪問 如果無記錯 佢話有個咩大音樂計劃 準備緊音樂架啦！之前都有漏口風話去旅行之前交多隻歌先！好期待

佢啲歌真係好有藝術嘅感覺

我睇完網絡大典
恥笑度又真係幾高嘅

係咪嫁

大家合起雙眼

大家都寫歐洲
你睇坤狗嗰隻恥笑度高到

啲mv都好有意思

水百合編曲